可唔可以喺呢度匯報下海外戰線嘅情況

小弟係呢度事先聲明，並唔係喺度想藉文章對住邊個邊個發老脾， 亦都唔係喺呢度搞乜鬼情緒勒索。

而係覺得呢種困局， 尋求國際支援香港嘅國際戰線仲未有新進展， 即使通過咗人權法案，都未大規模制裁土共黑警畜生或者進行任何經濟封鎖， 甚至乎忘記香港所發生嘅不公壓迫， 就係因為一場人工瘟疫而易分散所有人嘅注意力， 或者臨近國家選舉分散咗公眾注意力

所以喺呢度想傾下呢種困局我哋應該點樣解決， 以及要點樣先至可以有效使壓迫香港人嘅畜牲得到最沉重代價

push 1

push 2

push 3

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

pish

push 4

push 5

push 6

純粹覺得冇乜進展

pish 7

因為全世界嘅目前都去咗對付瘟疫。

但起碼依家呢個時候美國國務院都應該出香港人權報告

幫推

多謝

Ich habe keine Idee

are you German?

Nein.

Sondern ich liebe Deutschland.

old day long post repushing
may I ask that what is the new process of international front of Hong Kong's freedom and struggle?

英國探子回報
已派出大量病毒載體回港